[{"year": "105-1-1", "id": "671", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e18\u8166\u4e4b\u8840\u6d41\u4e3b\u8981\u4f86\u81ea\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e4b\u6df1\u90e8\u5206\u652f\uff08deep branch\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e2d\u5927\u8166\u52d5\u8108\uff08middle cerebral artery\uff09", "B": "\u690e\u52d5\u8108\uff08vertebral artery\uff09", "C": "\u5f8c\u5927\u8166\u52d5\u8108\uff08posterior cerebral artery\uff09", "D": "\u524d\u5927\u8166\u52d5\u8108\uff08anterior cerebral artery\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "672", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "Corpus callosum\u4e4b\u8840\u6d41\u4e3b\u8981\u4f86\u81ea\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u524d\u5927\u8166\u52d5\u8108\uff08anterior cerebral artery\uff09", "B": "\u4e2d\u5927\u8166\u52d5\u8108\uff08middle cerebral artery\uff09", "C": "\u57fa\u5e95\u52d5\u8108\uff08basilar artery\uff09", "D": "\u524d\u8108\u7d61\u53e2\u52d5\u8108\uff08anterior choroidal artery\uff09", "answer": "1"}, {"year": "105-1-1", "id": "673", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u5c0f\u8166\u69cb\u9020\u5728\u8166\u58d3\u5347\u9ad8\u6642\u5bb9\u6613\u812b\u759d\uff08herniation\uff09\uff0c\u9032\u800c\u58d3\u8feb\u8166\u5e79\uff1f", "qimg": "0", "A": "inferior vermis", "B": "flocculonodular lobe", "C": "\u6241\u6843\u9ad4\uff08tonsil\uff09", "D": "\u4e0b\u5c0f\u8166\u8173\uff08inferior cerebellar peduncle\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "674", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u526f\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u6838\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e0a\u553e\u6db2\u6838\uff08superior salivatory nucleus\uff09", "B": "\u8ff7\u8d70\u795e\u7d93\u80cc\u904b\u52d5\u6838\uff08dorsal motor nucleus of vagus nerve\uff09", "C": "\u4e09\u53c9\u795e\u7d93\u904b\u52d5\u6838\uff08trigeminal motor nucleus\uff09", "D": "Edinger-Westphal nucleus", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "675", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u2460\u5c0f\u8166 \u2461\u5167\u8033 \u2462\u8166\u5e79\u7b49\u4e09\u500b\u69cb\u9020\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u53d7\u640d\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u6688\u7729\uff08vertigo\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u50c5\u2460\u2461", "B": "\u50c5\u2461\u2462", "C": "\u50c5\u2461", "D": "\u2460\u2461\u2462", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "676", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7531\u4e0a\u3001\u4e2d\u54bd\u7e2e\u808c\u9593\u901a\u904e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u820c\u54bd\u795e\u7d93\uff08glossopharyngeal nerve\uff09", "B": "\u5589\u5167\u795e\u7d93\uff08internal laryngeal nerve\uff09", "C": "\u5589\u4e0a\u52d5\u8108\uff08superior laryngeal artery\uff09", "D": "\u5589\u8fd4\u795e\u7d93\uff08recurrent laryngeal nerve\uff09", "answer": "1"}, {"year": "105-1-1", "id": "677", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u4e0a\u9838\u795e\u7d93\u7bc0\uff08superior cervical ganglion\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e0d\u5728\u9838\u52d5\u8108\u9798\uff08carotid sheath\uff09\u5167", "B": "\u982d\u6700\u9577\u808c\uff08longus capitis\uff09\u901a\u5e38\u5728\u5b83\u7684\u524d\u9762", "C": "\u7bc0\u5f8c\u795e\u7d93\u8207CN IX\u53caCN X\u5171\u540c\u5f62\u6210\u54bd\u795e\u7d93\u53e2\uff08pharyngeal plexus\uff09", "D": "\u7bc0\u5f8c\u795e\u7d93\u6703\u7d93\u7531CN V\u7684\u5206\u652f\u5230\u553e\u6db2\u817a", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "678", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u981c\u4e0b\u817a\uff08submandibular gland\uff09\u4f4d\u65bc\u4e0b\u5217\u4f55\u8655\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u808c\u4e09\u89d2\uff08muscular triangle\uff09", "B": "\u9838\u52d5\u8108\u4e09\u89d2\uff08carotid triangle\uff09", "C": "\u4e8c\u8179\u808c\u4e09\u89d2\uff08digastric triangle\uff09", "D": "\u9826\u4e0b\u4e09\u89d2\uff08submental triangle\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "679", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u8207\u807d\u89ba\u50b3\u905e\u6709\u95dc\u7684\u795e\u7d93\u7bc0\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u8033\u795e\u7d93\u7bc0\uff08otic ganglion\uff09", "B": "\u524d\u5ead\u795e\u7d93\u7bc0\uff08vestibular ganglion\uff09", "C": "\u87ba\u65cb\u795e\u7d93\u7bc0\uff08spiral ganglion\uff09", "D": "\u7ffc\u816d\u795e\u7d93\u7bc0\uff08pterygopalatine ganglion\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "680", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u91cd\u5efa\u9f3b\u4e2d\u9694\uff08nasal septum\uff09\u6642\u9700\u8981\u4fee\u5fa9\u2460\u9f3b\u9aa8 \u2461\u9694\u8edf\u9aa8 \u2462\u4e0b\u9f3b\u7532\u9aa8 \u2463\u7be9\u9aa8 \u2464\u7281\u9aa8\u2465\u984d\u9aa8\u7b49\u516d\u500b\u69cb\u9020\u4e2d\u7684\u90a3\u4e9b\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u2460\u2462\u2465", "B": "\u2461\u2463\u2464", "C": "\u2462\u2463\u2465", "D": "\u2460\u2461\u2464", "answer": "24"}, {"year": "105-1-1", "id": "681", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u63a7\u5236\u9644\u8457\u65bc\u820c\u9aa8\uff08hyoid bone\uff09\u7684\u808c\u8089\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9762\u795e\u7d93\uff08facial nerve\uff09", "B": "\u820c\u54bd\u795e\u7d93\uff08glossopharyngeal nerve\uff09", "C": "\u820c\u4e0b\u795e\u7d93\uff08hypoglossal nerve\uff09", "D": "\u7b2c\u4e94\u9871\u795e\u7d93\u7b2c\u4e09\u652f", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "682", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5de6\u5074\u80f8\u9aa8\u65c1\u7b2c2\u808b\u9593\u8655\u7684\u7a7f\u523a\u50b7\u6700\u53ef\u80fd\u50b7\u5bb3\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53f3\u5fc3\u5ba4\uff08right ventricle\uff09", "B": "\u53f3\u5fc3\u623f\uff08right atrium\uff09", "C": "\u4e0a\u8154\u975c\u8108\uff08superior vena cava\uff09", "D": "\u80ba\u52d5\u8108\u5e79\uff08pulmonary trunk\uff09", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "683", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5728\u5fc3\u81df\u5f8c\u65b9\uff0c\u4f4d\u65bc\u80ba\u975c\u8108\uff08pulmonary vein\uff09\u53ca\u4e0a\u8154\u975c\u8108\uff08superior vena cava\uff09\u57fa\u90e8\u7684\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u5fc3\u5305\u819c\u6a6b\u7ac7\uff08transverse pericardial sinus\uff09", "B": "\u5fc3\u5305\u819c\u659c\u7ac7\uff08oblique pericardial sinus\uff09", "C": "\u51a0\u72c0\u7ac7\uff08coronary sinus\uff09", "D": "\u5fc3\u5305\u819c\u8154\u6a6b\u8188\u9762\uff08diaphragmic surface of pericardial cavity\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "684", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4f4d\u65bc\u81bd\u56ca\u8207\u5713\u97cc\u5e36\u88c2\u9699\uff08fissure for ligamentum teres\uff09\u9593\u7684\u662f\u809d\u81df\u7684\u90a3\u500b\u90e8\u5206\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5de6\u8449", "B": "\u53f3\u8449", "C": "\u65b9\u5f62\u8449\uff08quadrate lobe\uff09", "D": "\u5c3e\u8449\uff08caudate lobe\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "685", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u8188\u795e\u7d93\uff08phrenic nerve\uff09\u8d77\u81ea\u90a3\u500b\u810a\u9ad3\u6bb5\u4f4d\uff1f", "qimg": "0", "A": "C3\uff5e5", "B": "C7\uff5eT2", "C": "T3\uff5e5", "D": "T6\uff5e10", "answer": "1"}, {"year": "105-1-1", "id": "686", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u8170\u795e\u7d93\u53e2\u7684\u5206\u652f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9ac2\u8179\u4e0b\u795e\u7d93\uff08iliohypogastric nerve\uff09", "B": "\u9ac2\u8179\u80a1\u6e9d\u795e\u7d93\uff08ilioinguinal nerve\uff09", "C": "\u5f8c\u80a1\u76ae\u795e\u7d93\uff08posterior femoral cutaneous nerve\uff09", "D": "\u9589\u5b54\u795e\u7d93\uff08obturator nerve\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "687", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4f9b\u61c9\u8180\u80f1\u8840\u6db2\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5375\u5de2\u52d5\u8108", "B": "\u9670\u9053\u52d5\u8108", "C": "\u76f4\u8178\u4e2d\u52d5\u8108", "D": "\u9670\u90e8\u5167\u52d5\u8108", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "688", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u662f\u9aa8\u76c6\u6a6b\u8188\uff08pelvic diaphragm\uff09\u7684\u4e00\u90e8\u5206\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u63d0\u809b\u808c\uff08levator ani\uff09", "B": "\u9589\u5b54\u5167\u808c\uff08obturator internus\uff09", "C": "\u6703\u9670\u6df1\u6a6b\u808c\uff08deep transverse perineal muscle\uff09", "D": "\u5c3f\u9053\u5916\u62ec\u7d04\u808c\uff08external urethral sphincter\uff09", "answer": "1"}, {"year": "105-1-1", "id": "689", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e4b\u5206\u652f\u4e0d\u4f9b\u61c9\u9670\u56ca\uff08scrotum\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u63d0\u776a\u808c\u52d5\u8108\uff08cremasteric artery\uff09", "B": "\u80a1\u52d5\u8108\uff08femoral artery\uff09", "C": "\u9670\u8396\u7403\u52d5\u8108\uff08artery of the bulb of penis\uff09", "D": "\u9ac2\u5167\u52d5\u8108\uff08internal iliac artery\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "690", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u51fa\u73fe\u65bc\u9aa8\u76c6\u4e14\u76f4\u63a5\u6e90\u81ea\u8170\u795e\u7d93\u53e2\uff08lumbar plexus\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u81c0\u4e0a\u795e\u7d93\uff08superior gluteal nerve\uff09", "B": "\u81f3\u9589\u5b54\u5167\u808c\u4e4b\u795e\u7d93\uff08nerve to obturator internus\uff09", "C": "\u9589\u5b54\u795e\u7d93\uff08obturator nerve\uff09", "D": "\u9aa8\u76c6\u5167\u81df\u795e\u7d93\uff08pelvic splanchnic nerve\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "691", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u76f4\u8178\u4e59\u72c0\u7d50\u8178\u4ea4\u63a5\u8655\uff08rectosigmoid junction\uff09\u4f4d\u65bc\u4e0b\u5217\u90a3\u500b\u7bc0\u6bb5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7b2c\u4e00\u85a6\u690e\uff08S1\uff09", "B": "\u7b2c\u4e8c\u85a6\u690e\uff08S2\uff09", "C": "\u7b2c\u4e09\u85a6\u690e\uff08S3\uff09", "D": "\u7b2c\u56db\u85a6\u690e\uff08S4\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "692", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u662f\u4e3b\u8981\u9020\u6210\u5b50\u5bae\u524d\u50be\uff08anteflexion\uff09\u7684\u69cb\u9020\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u95ca\u97cc\u5e36\uff08broad ligament\uff09", "B": "\u4e3b\u97cc\u5e36\uff08cardinal ligament\uff09", "C": "\u5b50\u5bae\u5713\u97cc\u5e36\uff08round ligament of the uterus\uff09", "D": "\u5b50\u5bae\u85a6\u97cc\u5e36\uff08uterosacral ligament\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "693", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u5728\u5c0f\u817f\u6c92\u6709\u8840\u7ba1\u4f34\u884c\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8153\u8178\u795e\u7d93\uff08sural nerve\uff09", "B": "\u8153\u6df1\u795e\u7d93\uff08deep fibular nerve\uff09", "C": "\u8153\u6dfa\u795e\u7d93\uff08superficial fibular nerve\uff09", "D": "\u811b\u795e\u7d93\uff08tibial nerve\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "694", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u5171\u540c\u5f62\u6210\u8ddf\u8171\uff08calcaneal tendon\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8153\u8178\u808c\uff08gastrocnemius\uff09", "B": "\u6bd4\u76ee\u9b5a\u808c\uff08soleus\uff09", "C": "\u8195\u808c\uff08popliteus\uff09", "D": "\u8e60\u808c\uff08plantaris\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "695", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u540c\u6642\u8de8\u904e\u9ad6\u95dc\u7bc0\uff08hip joint\uff09\u8207\u819d\u95dc\u7bc0\uff08knee joint\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7e2b\u5320\u808c\uff08sartorius\uff09", "B": "\u5167\u6536\u5927\u808c\uff08adductor magnus\uff09", "C": "\u80a1\u5916\u5074\u808c\uff08vastus lateralis\uff09", "D": "\u80a1\u5167\u5074\u808c\uff08vastus medialis\uff09", "answer": "1"}, {"year": "105-1-1", "id": "696", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u53d7\u640d\u6703\u5c0e\u81f4\u624b\u6307\u7121\u6cd5\u5167\u6536\uff08adduction\uff09\u593e\u4f4f\u7d19\u7247\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6a48\u795e\u7d93\u7684\u6df1\u652f\uff08deep branch of radial nerve\uff09", "B": "\u6a48\u795e\u7d93\u7684\u6dfa\u652f\uff08superficial branch of radial nerve\uff09", "C": "\u5c3a\u795e\u7d93\u7684\u6df1\u652f\uff08deep branch of ulnar nerve\uff09", "D": "\u5c3a\u795e\u7d93\u7684\u6dfa\u652f\uff08superficial branch of ulnar nerve\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "697", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u814b\u795e\u7d93\uff08axillary nerve\uff09\u53d7\u640d\u6642\uff0c\u6703\u9020\u6210\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u584a\u65cb\u8f49\u5957\uff08rotator cuff\uff09\u808c\u8089\u7121\u529b\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u68d8\u4e0a\u808c\uff08supraspinatus muscle\uff09", "B": "\u68d8\u4e0b\u808c\uff08infraspinatus muscle\uff09", "C": "\u80a9\u80db\u4e0b\u808c\uff08subscapularis muscle\uff09", "D": "\u5c0f\u5713\u808c\uff08teres minor\uff09", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "698", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7531\u5c3a\u795e\u7d93\uff08ulnar nerve\uff09\u652f\u914d\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u62c7\u6307\u5c0d\u638c\u808c\uff08opponens pollicis\uff09", "B": "\u5916\u5c55\u62c7\u6307\u77ed\u808c\uff08abductor pollicis brevis\uff09", "C": "\u5c48\u62c7\u6307\u77ed\u808c\uff08flexor pollicis brevis\uff09", "D": "\u5167\u6536\u62c7\u6307\u808c\uff08adductor pollicis\uff09", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "699", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u9ab6\u5c3e\u7578\u80ce\u7624\uff08sacrococcygeal teratoma\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7531\u5916\u80da\u5c64\u548c\u4e2d\u80da\u5c64\u7684\u7d30\u80de\u7d44\u6210", "B": "\u539f\u689d\uff08primitive streak\uff09\u9589\u9396\u4e0d\u5168\u6240\u9020\u6210", "C": "\u7522\u524d\u7684\u8d85\u97f3\u6ce2\u6aa2\u67e5\u4e0d\u6613\u767c\u73fe", "D": "\u5e38\u767c\u751f\u65bc\u7537\u6027\u65b0\u751f\u5152", "answer": "1234"}, {"year": "105-1-1", "id": "700", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4f5c\u70ba\u524d\u816d\u5507\u88c2\uff08cleft lip and palate\uff09\u548c\u5f8c\u816d\u5507\u88c2\u5206\u754c\u7684\u6307\u6a19\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u76f2\u5b54\uff08foramen cecum\uff09", "B": "\u9580\u9f52\u7aa9\uff08incisive fossa\uff09", "C": "\u5927\u816d\u7ba1\uff08greater palatine canal\uff09", "D": "\u5375\u5713\u5b54\uff08foramen ovale\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "701", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7531\u8f38\u5c3f\u7ba1\u82bd\uff08ureteric bud\uff09\u5f62\u6210\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9b91\u6c0f\u56ca\uff08Bowman's capsule\uff09", "B": "\u8fd1\u66f2\u5c0f\u7ba1\uff08proximal convoluted tubule\uff09", "C": "\u7d72\u7403\u9ad4\uff08glomerulus\uff09", "D": "\u96c6\u5c3f\u5c0f\u7ba1\uff08collecting tubule\uff09", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "702", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u884d\u751f\u81ea\u8ef8\u4e0b\u5340\u808c\u7bc0\uff08hypaxial division of myotomes\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u982d\u593e\u808c\uff08splenius capitis muscle\uff09", "B": "\u4e2d\u659c\u89d2\u808c\uff08middle scalene muscle\uff09", "C": "\u808b\u9593\u808c\uff08intercostal muscle\uff09", "D": "\u8170\u65b9\u808c\uff08quadratus lumborum muscle\uff09", "answer": "1"}, {"year": "105-1-1", "id": "703", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u51b7\u51cd\u5272\u65b7\u8853\uff08freeze fracture technique\uff09\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7d30\u80de\u819c\u4e4b\u5167\u8449\u5c64\uff08inner leaflet\uff09\u8207\u5916\u8449\u5c64\uff08outer leaflet\uff09\u9593\uff0c\u53ef\u5448\u73fe\u70baP\u9762\uff08P-face\uff09\u8207E\u9762\uff08E-face\uff09", "B": "\u53ef\u89c0\u5bdf\u7d30\u80de\u819c\u5167\u7684\u7d50\u69cb", "C": "P\u9762\uff08P-face\uff09\u5373\u70ba\u819c\u5916\u8449\u5c64\uff08outer leaflet\uff09\u7684\u5167\u9762", "D": "P\u9762\uff08P-face\uff09\u6240\u542b\u86cb\u767d\u8cea\u9846\u7c92\u8f03E\u9762\uff08E-face\uff09\u591a", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "704", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u8755\u9aa8\u7d30\u80de\uff08osteoclast\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4f4d\u65bc\u5438\u6536\u9677\u7aa9\uff08Howship's lacunae\uff09", "B": "\u591a\u6838", "C": "\u7d30\u80de\u8cea\u5167\u5177\u6709\u8a31\u591a\u6eb6\u9176\u9ad4\uff08lysosomes\uff09", "D": "\u7d30\u80de\u8cea\u5448\u55dc\u9e7c\u6027", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "705", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u5728\u4e00\u822c\u60c5\u6cc1\u4e0b\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u4e9b\u57fa\u8cea\uff08matrix\uff09\u4e0d\u6703\u9032\u884c\u9223\u5316\uff08calcification\uff09\uff1f\u2460\u5f48\u6027\u8edf\u9aa8\uff08elastic cartilage\uff09 \u2461\u900f\u660e\u8edf\u9aa8\uff08hyaline cartilage\uff09 \u2462\u7e96\u7dad\u8edf\u9aa8\uff08fibrocartilage\uff09", "qimg": "0", "A": "\u2460\u2461", "B": "\u2460\u2462", "C": "\u2461\u2462", "D": "\u2460\u2461\u2462", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "706", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u9aa8\u9abc\u808c\u548c\u5e73\u6ed1\u808c\u7684\u6bd4\u8f03\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9aa8\u9abc\u808c\u662f\u591a\u6838\u7d30\u80de\uff0c\u5e73\u6ed1\u808c\u662f\u55ae\u6838\u7d30\u80de", "B": "\u9aa8\u9abc\u808c\u7d30\u80de\u6838\u4f4d\u5728\u7d30\u80de\u7684\u5468\u908a\uff0c\u5e73\u6ed1\u808c\u7d30\u80de\u6838\u4f4d\u5728\u4e2d\u592e", "C": "\u9aa8\u9abc\u808c\u5177\u6709\u6a6b\u7d0b\uff0c\u5e73\u6ed1\u808c\u5247\u7121", "D": "\u9aa8\u9abc\u808c\u53ef\u7d93\u6709\u7d72\u5206\u88c2\u589e\u6b96\uff0c\u5e73\u6ed1\u808c\u5247\u5426", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "707", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u813e\u975c\u8108\u7ac7\uff08splenic sinuses\uff09\u7684\u7ba1\u58c1\u5167\u896f\u4e3b\u8981\u7531\u4e0b\u5217\u90a3\u7a2e\u7d30\u80de\u69cb\u6210\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5de8\u566c\u7d30\u80de\uff08macrophages\uff09", "B": "\u687f\u72c0\u5167\u76ae\u7d30\u80de\uff08rod-shaped endothelial cells\uff09", "C": "\u7e96\u7dad\u6bcd\u7d30\u80de\uff08fibroblasts\uff09", "D": "\u7db2\u72c0\u7d30\u80de\uff08 reticular cells\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "708", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u7a7f\u5b54\u578b\u5fae\u8840\u7ba1\uff08fenestrated capillaries\uff09\u51fa\u73fe\u65bc\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u808c\u8089", "B": "\u80ba", "C": "\u81bd\u56ca", "D": "\u5927\u8166\u76ae\u8cea", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "709", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u80c3\u8cc1\u9580\u90e8\uff08cardiac portion\uff09\u4e0a\u76ae\u90a3\u985e\u7d30\u80de\u6700\u591a\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8868\u9762\u9ecf\u819c\u7d30\u80de\uff08surface mucous cells\uff09", "B": "\u8178\u5167\u5206\u6ccc\u7d30\u80de\uff08enteroendocrine cells\uff09", "C": "\u58c1\u7d30\u80de\uff08parietal cells\uff09", "D": "\u518d\u751f\u5e79\u7d30\u80de\uff08regenerative stem cells\uff09", "answer": "1"}, {"year": "105-1-1", "id": "710", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u548c\u8840\u6db2\u4e2d\u9223\u96e2\u5b50\u6fc3\u5ea6\u8abf\u7bc0\u6709\u95dc\u7684\u7d30\u80de\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u677e\u679c\u817a\u4e3b\u7d30\u80de\uff08pinealocytes\uff09", "B": "\u7532\u72c0\u817a\u6ffe\u6ce1\u7d30\u80de\uff08thyroid follicular cells\uff09", "C": "\u814e\u4e0a\u817a\u55dc\u927b\u7d30\u80de\uff08chromaffin cells\uff09", "D": "\u526f\u7532\u72c0\u817a\u4e3b\u7d30\u80de\uff08chief cells of parathyroid gland\uff09", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "711", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u7537\u6027\u751f\u6b96\u7cfb\u7d71\u4e4b\u7d44\u7e54\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u840a\u8fea\u6c0f\u7d30\u80de\u816b\u7624\uff08Leydig cell tumors\uff09\u5927\u591a\u5c6c\u826f\u6027", "B": "\u7cbe\u5b50\u53ca\u7cbe\u539f\u7d30\u80de\uff08spermatogenic cells\uff09\u5167\u5177\u6709\u7279\u5b9a\u5206\u5b50\uff0c\u88ab\u514d\u75ab\u7cfb\u7d71\u8fa8\u8b58\u70ba\u5916\u4f86\u800c\u975e\u81ea\u8eab\u7684", "C": "\u7537\u6027\u7d50\u7d2e\u624b\u8853\u662f\u5c07\u8f38\u7cbe\u7ba1\uff08ductus deferens\uff09\u5206\u96e2\u3001\u7d81\u7dca\u4e26\u5207\u65b7", "D": "\u826f\u6027\u524d\u5217\u817a\u816b\u5927\uff08benign prostatic hypertrophy, BPH\uff09\u597d\u767c\u65bc\u5176\u5468\u570d\u5340\uff08peripheralzone\uff09", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "107", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u70ad\u75bd\u687f\u83ccedema factor\u3001\u970d\u4e82\u6bd2\u7d20\u53ca\u767e\u65e5\u54b3\u6bd2\u7d20\uff0c\u6709\u4f55\u5171\u540c\u8655\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u90fd\u6291\u5236\u5bc4\u4e3b\u7d30\u80de\u7684\u86cb\u767d\u8cea\u5408\u6210", "B": "\u201c\u53ef\u5c0e\u81f4\u7d30\u80de\u5167cAMP\u6fc3\u5ea6\u589e\u9ad8\u201d", "C": "\u6709\u8102\u80aa\u9175\u7d20\u6d3b\u6027\uff08phospholipase C\uff09\uff0c\u53ef\u4ee5\u6eb6\u5316\u7d30\u80de\u819c", "D": "\u90fd\u80fd\u5f15\u8d77\u5bc4\u4e3b\u8179\u7009\uff08diarrhea\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "713", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u5fd7\u8cc0\u6c0f\u687f\u83cc\uff08Shigella\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u687f\u83cc\u6027\u75e2\u75be\uff08bacillary dysentery\uff09\u7684\u4e3b\u8981\u75c5\u539f\u83cc", "B": "\u75e2\u75be\u5fd7\u8cc0\u6c0f\u687f\u83cc\uff08Shigella dysenteriae\uff09\u53ef\u7522\u751fShiga toxin", "C": "\u5177\u4fb5\u72af\u6027\uff0c\u6703\u4fb5\u5165\u8178\u58c1\u7d30\u80de\u4e26\u64f4\u6563\u81f3\u9130\u8fd1\u7d30\u80de", "D": "\u5f15\u767c\u611f\u67d3\u9700\u8981\u8d85\u904e10^8\u7684\u83cc\u91cf", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "714", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u50b7\u5bd2\uff08typhoid fever\uff09\u53ca\u5176\u75c5\u539f\u83cc\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u50b7\u5bd2\u687f\u83cc\uff08Salmonella typhi\uff09\u53ef\u5728\u4eba\u9ad4\u7684\u541e\u566c\u7d30\u80de\u5167\u5b58\u6d3b\u4e26\u7e41\u6b96", "B": "\u75c5\u4eba\u7684\u7cde\u4fbf\u6aa2\u9ad4\u5728\u767c\u75c5\u7b2c\u4e00\u9031\u7d30\u83cc\u57f9\u990a\u5e38\u5448\u967d\u6027\u7d50\u679c", "C": "\u50b7\u5bd2\u5e36\u539f\u8005\uff0c\u7d30\u83cc\u591a\u6f5b\u4f0f\u65bc\u81bd\u56ca", "D": "\u83cc\u9ad4\u7684Vi\u83a2\u819c\u591a\u91a3\u9ad4\uff08Vi capsular polysaccharides\uff09\u53ef\u4ee5\u4f5c\u70ba\u75ab\u82d7", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "715", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u662fStreptococcus pyogenes\u7684superantigen\uff1f", "qimg": "0", "A": "M-protein", "B": "F-protein", "C": "heat-labile toxin\uff08speA\uff09", "D": "Streptolysin S", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "111", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2eStaphylococcal enterotoxin\u6700\u6613\u5c0e\u81f4pseudomembranous enterocolitis\uff1f", "qimg": "0", "A": "Enterotoxin A", "B": "Enterotoxin B", "C": "Enterotoxin C", "D": "Enterotoxin D", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "717", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u822c\u7d30\u83cc\u4e2d\u80fd\u7522\u751f\u82bd\u80de\u7684\u687f\u83cc\uff0c\u9769\u862d\u6c0f\u67d3\u8272\u7d50\u679c\u70ba\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u7d05\u8272", "B": "\u7da0\u8272", "C": "\u6df1\u7d2b\u8272", "D": "\u9ec3\u8272", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "113", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dcBacillus anthracis\u81e8\u5e8a\u8a3a\u65b7\u611f\u67d3\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u90a3\u4e00\u9805\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53ef\u76f4\u63a5\u5229\u7528\u9769\u862d\u6c0f\u67d3\u8272\u6cd5\u6aa2\u67e5\u6aa2\u9ad4\u4e2d\u7d30\u83cc\u7684\u7279\u5fb5", "B": "\u81e8\u5e8a\u6aa2\u9ad4\u4e2d\u4e4b\u7d30\u83cc\u662f\u687f\u72c0\u4f46\u4e0d\u6703\u6709\u83a2\u819c\uff08capsule\uff09\u4e4b\u5f62\u6210", "C": "\u53ef\u5229\u7528gamma phage\u9020\u6210\u7d30\u83cc\u6eb6\u89e3", "D": "\u53ef\u63a1\u7528DFA test\u6aa2\u6e2c\u7d30\u80de\u58c1\u591a\u91a3\u9ad4", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "719", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\u611f\u67d3\u6703\u9020\u6210\u55ae\u6838\u7403\u589e\u591a\u3001\u55dc\u7570\u6027\u6297\u9ad4\uff08heterophile antibody\uff09\u9670\u6027\u4ee5\u53ca\u809d\u708e\u7684\u75c7\u72c0\uff1f", "qimg": "0", "A": "Epstein-Barr virus", "B": "Human herpesvirus-6", "C": "Human T-cell lymphotropic virus type 1", "D": "Cytomegalovirus", "answer": "14"}, {"year": "105-1-1", "id": "115", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u95dc\u65bcHIV\uff08Human immunodeficiency virus\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "M-tropic\u75c5\u6bd2\u6703\u5229\u7528CXCR4\u7576\u4f5c\u5176\u7d30\u80de\u7684\u53d7\u5668\u4e4b\u4e00", "B": "T-tropic\u75c5\u6bd2\u901a\u5e38\u6703\u96a8\u8457\u75c5\u4eba\u75c5\u7a0b\u7684\u9032\u5c55\u800c\u589e\u52a0", "C": "Kaposi\u2019s sarcoma\u662f\u5e38\u898b\u65bc\u611b\u6ecb\u75c5\u4eba\u7684\u764c\u75c7", "D": "CD4 T\u7d30\u80de\u6578\u76ee\u964d\u81f3200/\u03bcL \u4ee5\u4e0b\uff0c\u6613\u51fa\u73fe\u4f3a\u6a5f\u6027\u611f\u67d3", "answer": "1"}, {"year": "105-1-1", "id": "721", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u81bf\u6027\u6307\u982d\u708e\uff08whitlow\uff09\u662f\u7531\u90a3\u4e00\u7a2e\u75c5\u6bd2\u6240\u5f15\u8d77\uff1f", "qimg": "0", "A": "Cytomegalovirus", "B": "Herpes simplex virus", "C": "Human papillomavirus", "D": "Human herpesvirus-6", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "117", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dcParvoviridae\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "Adenovirus-associated virus\u5c6c\u65bc\u9019\u4e00\u79d1\u7684\u75c5\u6bd2", "B": "\u96d9\u80a1DNA\u75c5\u6bd2", "C": "\u6c92\u6709\u5916\u5957\uff08envelope\uff09", "D": "\u7d50\u69cb\u5c6c\u65bc\u4e8c\u5341\u9762\u9ad4\u7684\u75c5\u6bd2", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "723", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\u5177\u6709\u96d9\u5c64\u86cb\u767d\u8863\uff08double-layered capsid\uff09\uff0c\u9700\u7d93\u80f0\u86cb\u767d\u9176\u6d88\u5316\u6210ISVP\uff08intermediate/infectious subviral particle\uff09\u5f8c\u624d\u6703\u589e\u5f37\u5176\u611f\u67d3\u80fd\u529b\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8afe\u7f85\u75c5\u6bd2\uff08Norovirus\uff09", "B": "\u8f2a\u72c0\u75c5\u6bd2\uff08Rotavirus\uff09", "C": "\u526f\u6d41\u611f\u75c5\u6bd2\uff08Parainfluenza virus\uff09", "D": "\u9ebb\u75b9\u75c5\u6bd2\uff08Measles virus\uff09", "answer": "1234"}, {"year": "105-1-1", "id": "724", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u611f\u67d3\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\uff0c\u6709\u6a5f\u6703\u7d93\u591a\u5e74\u5f8c\u5fa9\u767c\u5f15\u8d77\u4e9e\u6025\u6027\u786c\u5316\u5168\u8166\u708e\uff08subacute sclerosingpanencephalitis\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9ebb\u75b9\u75c5\u6bd2\uff08Measles virus\uff09", "B": "\u816e\u817a\u708e\u75c5\u6bd2\uff08Mumps virus\uff09", "C": "\u7acb\u767e\u75c5\u6bd2\uff08Nipah virus\uff09", "D": "\u4ea8\u5f97\u62c9\u75c5\u6bd2\uff08Hendra virus\uff09", "answer": "1"}, {"year": "105-1-1", "id": "725", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dcCorynebacterium jeikeium\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5e38\u7531\u83cc\u8840\u75c7\u4e4b\u4f4f\u9662\u75c5\u4eba\u6240\u5206\u96e2", "B": "\u514d\u75ab\u529f\u80fd\u4e0d\u5168\u4e4b\u60a3\u8005\u6613\u53d7\u611f\u67d3", "C": "\u5c0d\u5927\u90e8\u5206\u5e38\u7528\u6297\u751f\u7d20\u5177\u611f\u53d7\u6027", "D": "\u5c6c\u65bc\u55dc\u8102\u6027\u68d2\u72c0\u687f\u83cc\uff08Lipophilic Corynebacteria\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "726", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u73fe\u5728\u5df2\u77e5\u7684\u809d\u708e\u75c5\u6bd2\u4e2d\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u6558\u8ff0\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "A\u578b\u548cE\u578b\u50b3\u67d3\u9014\u5f91\u70ba\u7cde\u53e3\u50b3\u67d3", "B": "A\u3001C\u3001D\u8207E\u578b\u4e4b\u6838\u9178\u5747\u70baRNA\uff0c\u552f\u6709B\u578b\u70ba\u90e8\u5206\u96d9\u80a1\u74b0\u72c0\uff08partially double-strandedcricular\uff09DNA", "C": "B\u548cC\u578b\u53ef\u5c0e\u81f4\u6162\u6027\u809d\u708e", "D": "D\u578b\u809d\u708e\u9700A\u578b\u4e4b\u5e6b\u52a9\u4f86\u50b3\u67d3\u548c\u8907\u88fd", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "727", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u95dc\u65bcsubcutaneous mycoses\u53ca\u5176\u81f4\u75c5\u539f\u4e4b\u95dc\u806f\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "Sporotrichosis-Chaetomium spp.", "B": "Chromoblastomycosis- Madurella spp.", "C": "Eumycotic mycetoma-Aspergillus nidulans", "D": "Subcutaneous zygomycosis-Sporothrix schenckii", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "728", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u8840\u6e05D-arabinitol\u542b\u91cf\u4e3b\u8981\u7528\u4f86\u5075\u6e2c\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75c5\u539f\u83cc\u4e4b\u611f\u67d3\uff1f", "qimg": "0", "A": "Histoplasma capsulatum", "B": "Penicillium marneffei", "C": "Cryptococcus neoformans", "D": "Candida albicans", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "729", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "HIV-1\u5404\u5206\u96e2\u682a\uff08isolates\uff09\u4e4b\u9593\u5e38\u6709\u8b8a\u7570\u6027\uff0c\u5c24\u5176\u90a3\u500b\u57fa\u56e0\u5dee\u7570\u6700\u5927\uff1f", "qimg": "0", "A": "env", "B": "gag", "C": "pol", "D": "LTR", "answer": "1"}, {"year": "105-1-1", "id": "730", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d52\u6b72\u7537\u6027\u75c5\u60a3\u56e0\u9577\u671f\u80c3\u75db\u81f3\u67d0\u91ab\u5b78\u4e2d\u5fc3\u6c42\u8a3a\u3002\u91ab\u5e2b\u5b89\u6392\u505a\u80c3\u93e1\u6aa2\u67e5\uff0c\u767c\u73fe\u8a72\u75c5\u4eba\u5728\u80c3\u5e7d\u9580\u8655\u6709\u6f70\u760d\uff0c\u4e26\u63a1\u53d6\u82e5\u5e72\u80c3\u9ecf\u819c\u7d44\u7e54\uff0c\u9001\u7d30\u83cc\u5ba4\u57f9\u990a\u3002\u91dd\u5c0d\u9019\u4e9b\u6aa2\u9ad4\uff0c\u6700\u9069\u5408\u7684\u6c23\u9ad4\u57f9\u990a\u74b0\u5883\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5927\u6c23\u74b0\u5883\uff08\u542b\u7d0420%\u6c27\u6c23\uff09", "B": "\u7121\u6c27\u74b0\u5883", "C": "\u9ad8\u6c27\u74b0\u5883\uff08\u542b\u7d0450%\u6c27\u6c23\uff09", "D": "\u4f4e\u6c27\u74b0\u5883\uff08\u542b\u7d045%\u6c27\u6c23\uff09", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "731", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d52\u6b72\u7537\u6027\u75c5\u60a3\u56e0\u9577\u671f\u80c3\u75db\u81f3\u67d0\u91ab\u5b78\u4e2d\u5fc3\u6c42\u8a3a\u3002\u91ab\u5e2b\u5b89\u6392\u505a\u80c3\u93e1\u6aa2\u67e5\uff0c\u767c\u73fe\u8a72\u75c5\u4eba\u5728\u80c3\u5e7d\u9580\u8655\u6709\u6f70\u760d\uff0c\u4e26\u63a1\u53d6\u82e5\u5e72\u80c3\u9ecf\u819c\u7d44\u7e54\uff0c\u9001\u7d30\u83cc\u5ba4\u57f9\u990a\u3002\u8a3a\u65b7\u6b64\u83cc\u611f\u67d3\u7684\u5176\u4ed6\u65b9\u6cd5\uff0c\u5982\u5439\u6c23\u6cd5\u3001\u9175\u7d20\u5075\u6e2c\u6cd5\uff0c\u662f\u6aa2\u6e2c\u6b64\u83cc\u6240\u7522\u751f\u7684\u90a3\u7a2e\u9175\u7d20\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u86cb\u767d\u9176\uff08protease\uff09", "B": "\u5c3f\u7d20\u9176\uff08urease\uff09", "C": "\u6838\u9178\u9176\uff08nuclease\uff09", "D": "\u51dd\u8840\u9176\uff08coagulase\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "732", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u7d30\u80de\u4e0d\u662f\u6297\u539f\u5448\u737b\u7d30\u80de\uff08antigen-presenting cell, APC\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "B\u7d30\u80de", "B": "CD4+ T\u7d30\u80de", "C": "\u5de8\u566c\u7d30\u80de\uff08macrophage\uff09", "D": "\u862d\u683c\u7ff0\u7d30\u80de\uff08Langerhans' cells\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "733", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u6297\u9ad4\u591a\u8b8a\u5340\uff08variable domain\uff09\u91cd\u93c8\u8207\u8f15\u93c8\u57fa\u56e0\u5728\u9032\u884cV\uff08D\uff09J\u7247\u6bb5\u91cd\u7d44\uff08recombination\uff09\u6642\u7684\u9806\u5e8f\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "V-J joining\u65e9\u65bcV-D joining", "B": "V-J joining\u65e9\u65bcD-J joining", "C": "D-J joining\u65e9\u65bcV-J joining", "D": "V-D joining\u65e9\u65bcD-J joining", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "734", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "B\u7d30\u80de\u767c\u80b2\u904e\u7a0b\u4e2d\u7b2c\u4e00\u500b\u8868\u73fe\u4e4b\u6297\u9ad4\u86cb\u767d\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u03b4\u91cd\u93c8\uff08\u03b4 heavy chain\uff09", "B": "\u03bc\u91cd\u93c8\uff08\u03bc heavy chain\uff09", "C": "\u03ba\u8f15\u93c8\uff08\u03ba light chain\uff09", "D": "\u03bb\u8f15\u93c8\uff08\u03bb light chain\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "735", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u6bd2\u6bba\u6027T\u7d30\u80de\uff08cytotoxic T lymphocyte\uff0cCTL\uff09\u8207\u81ea\u7136\u6bba\u624b\u7d30\u80de\uff08natural killer cell\uff0cNK\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "CTL\u8207NK\u7686\u53ef\u5229\u7528perforin\u53cagranzyme\u5206\u5b50\u6bd2\u6bba\u6a19\u7684\u7d30\u80de", "B": "NK\u9700\u8981\u8fa8\u8a8dMHC class I\u8207\u5c08\u4e00\u6027\u6297\u539f\u624d\u53ef\u6d3b\u5316\u5176\u6bd2\u6bba\u6a5f\u5236", "C": "CTL\u53ea\u9700\u8981\u8fa8\u8a8dMHC class I\u672c\u8eab\u5373\u53ef\u6d3b\u5316\u5176\u6bd2\u6bba\u6a5f\u5236", "D": "CTL\u8207NK\u7686\u53ef\u5206\u5316\u8b8a\u6210\u8a18\u61b6\u6027\u7d30\u80de", "answer": "1"}, {"year": "105-1-1", "id": "736", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u5c0d\u65bc\u525b\u6210\u719f\u7684B\u7d30\u80de\uff08mature naive B cell\uff09\u8207\u8a18\u61b6\u6027B\u7d30\u80de\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6700\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6210\u719fB\u7d30\u80de\u7684\u7d30\u80de\u819c\u4e0a\u6709IgG\u6297\u9ad4", "B": "\u6210\u719fB\u7d30\u80de\u5df2\u7d93\u7d50\u5408\u8fa8\u8b58\u904e\u6297\u539f\u4e86", "C": "\u8a18\u61b6\u6027B\u7d30\u80de\u5b58\u5728\u65bc\u80f8\u817a\u4e2d\u6578\u91cf\u6700\u591a", "D": "\u8a18\u61b6\u6027B\u7d30\u80de\u7522\u751f\u7684\u6297\u9ad4\u901a\u5e38\u8f03\u5177\u9ad8\u89aa\u548c\u529b", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "737", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6a39\u7a81\u7d30\u80de\u53ef\u4ee5\u8a98\u5c0e\u8abf\u7bc0\u6027T\u7d30\u80de\u7684\u5206\u5316\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u500b\u5206\u5b50\u8207\u6b64\u529f\u80fd\u7121\u76f4\u63a5\u95dc\u806f\uff1f", "qimg": "0", "A": "IL-10", "B": "TGF-\u03b2", "C": "Indoleamine 2, 3 dioxygenase\uff08IDO\uff09", "D": "IL-6", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "738", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "Fas\u7684\u57fa\u56e0\u5254\u9664\u5c0f\u9f20\uff08gene knockout mice\uff09\u6703\u7522\u751f\u4f55\u7a2e\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u75c5\u8b8a\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u767c\u708e\u6027\u8178\u9053\u75be\u75c5\uff08inflammatory bowel disease\uff09", "B": "\u6dcb\u5df4\u7403\u589e\u751f\u75be\u75c5\uff08lymphoproliferative disease\uff09", "C": "\u985e\u98a8\u6fd5\u6027\u95dc\u7bc0\u708e\uff08rheumatoid arthritis\uff09", "D": "\u53bb\u9ad3\u9798\u75c5\u8b8a\uff08demyelinating disease\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "739", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u5075\u6e2c\u75c5\u6bd2\u96d9\u80a1RNA\u7684\u4e3b\u8981\u53d7\u5668\u70ba\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "Toll-like receptor 3", "B": "Toll-like receptor 7", "C": "Toll-like receptor 6", "D": "Toll-like receptor 4", "answer": "1"}, {"year": "105-1-1", "id": "740", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6700\u5e38\u898b\u7684\u6027\u806f\u907a\u50b3\u578b\u56b4\u91cd\u6df7\u5408\u6027\u514d\u75ab\u7f3a\u640d\uff08XSCID\uff09\u75c5\u60a3\u7d30\u80de\u4e2d\uff0c\u7522\u751f\u57fa\u56e0\u7a81\u8b8a\u7684\u767d\u8840\u7403\u5206\u5b50\u61c9\u8a72\u6b78\u70ba\u65bc\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u985e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7d30\u80de\u6fc0\u7d20\u63a5\u53d7\u9ad4\u7684\u8a0a\u606f\u50b3\u905e\u5206\u5b50", "B": "\u7d30\u80de\u9aa8\u67b6\u7684\u7d44\u6210\u5206\u5b50", "C": "\u7d30\u80de\u6e38\u8d70\uff08migration\uff09\u6240\u9700\u8981\u7684\u7c98\u8457\u5206\u5b50", "D": "\u8840\u7403\u7522\u751f\u6d3b\u6027\u6c27\u81ea\u7531\u57fa\u7684\u9175\u7d20", "answer": "1"}, {"year": "105-1-1", "id": "741", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u7d50\u6838\u83cc\u7d20\u5f15\u767c\u4e4b\u904e\u654f\u53cd\u61c9\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6700\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "IgE\u70ba\u4e3b\u8981\u53c3\u8207\u53cd\u61c9\u7684\u6297\u9ad4", "B": "\u7531\u6d3b\u5316\u4e4bT\u6dcb\u5df4\u7d30\u80de\u4e3b\u5c0e", "C": "\u5e38\u65bc\u63a5\u7a2e\u7d50\u6838\u83cc\u7d20\u5f8c\u534a\u5c0f\u6642\u5167\u767c\u4f5c", "D": "\u767c\u73fe\u6709\u5927\u91cf\u55dc\u9178\u6027\u7403\u6d78\u6f64", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "742", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u7531\u65bc\u9ad4\u8d85\u7a81\u8b8a\u6a5f\u8f49\uff08somatic hypermutation\uff09\u4f7f\u5f97\u5728\u767c\u80b2\u4e2d\u5fc3\uff08germinal center\uff09\u7684B\u6dcb\u5df4\u7403\u80fd\u7522\u751f\u51fa\u5c0d\u6297\u539f\u7d50\u5408\u6027\u66f4\u9ad8\u7684\u6297\u9ad4\uff0c\u4f46\u662f\u6b64\u904e\u7a0b\u4e4b\u4e2d\u4e5f\u5076\u800c\u6703\u6709\u7522\u751f\u81ea\u9ad4\u6297\u9ad4\u7684B\u6dcb\u5df4\u7403\uff0c\u9019\u6642\u514d\u75ab\u7cfb\u7d71\u5982\u4f55\u8655\u7406\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9019\u4e9b\u7522\u751f\u81ea\u9ad4\u6297\u9ad4\u7684B\u6dcb\u5df4\u7403\uff0c\u505c\u7559\u65bc\u767c\u80b2\u4e2d\u5fc3\u4e26\u4e0d\u96e2\u958b\uff0c\u4ee5\u4fbf\u65bc\u5c07\u4f86\u9047\u5230\u81ea\u9ad4\u6297\u539f\u6642\u518d\u7522\u751f\u81ea\u9ad4\u6297\u9ad4", "B": "\u9019\u4e9b\u7522\u751f\u81ea\u9ad4\u6297\u9ad4\u7684B\u6dcb\u5df4\u7403\uff0c\u56e0\u8207\u88dc\u9ad4\u7d50\u5408\u800c\u6d3b\u5316\u589e\u751f", "C": "\u9019\u4e9b\u7522\u751f\u81ea\u9ad4\u6297\u9ad4\u7684B\u6dcb\u5df4\u7403\uff0c\u6703\u9047\u5230\u5de8\u566c\u7d30\u80de\u800c\u88ab\u6e05\u9664", "D": "\u9019\u4e9b\u7522\u751f\u81ea\u9ad4\u6297\u9ad4\u7684B\u6dcb\u5df4\u7403\uff0c\u5728\u7f3a\u4e4fT\u7d30\u80de\u5e6b\u52a9\u4e4b\u4e0b\u51cb\u4ea1\uff0c\u56e0\u800c\u88ab\u6e05\u9664", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "743", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u816b\u7624\u6297\u539f\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7a81\u8b8a\u5f8c\u7684self-antigens", "B": "\u90e8\u5206\u662f\u80ce\u5152\u6642\u671f\u8868\u73fe\u7684\u86cb\u767d", "C": "\u90e8\u5206\u662f\u6b63\u5e38\u7684\u7d30\u80de\u751f\u9577\u56e0\u5b50\u63a5\u53d7\u5668", "D": "\u8207\u6297\u539f\u86cb\u767d\u8cea\u4e4b\u91a3\u5316\u4fee\u98fe\u4f5c\u7528\u7121\u95dc", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "744", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u985e\u56fa\u9187\u85e5\u7269\uff08corticosteroids\uff09\u4e4b\u4f5c\u7528\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4fc3\u9032\u767d\u8840\u7403\uff08leukocytes\uff09\u51cb\u4ea1\uff08apoptosis\uff09", "B": "\u4fc3\u9032\u7d30\u80de\u6fc0\u7d20\uff08cytokines\uff09\u7522\u751f", "C": "\u6291\u5236\u767d\u8840\u7403\uff08leukocytes\uff09\u9077\u79fb\uff08migration\uff09", "D": "\u6291\u5236\u524d\u5217\u817a\u7d20\uff08prostaglandins\uff09\u7684\u7522\u751f", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "745", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u87ef\u87f2\uff08Enterobius vermicularis\uff09\u611f\u67d3\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u87f2\u5375\u53ef\u85c9\u7a7a\u6c23\u50b3\u64ad\u611f\u67d3\u4eba\u9ad4", "B": "\u611f\u67d3\u5f8c\u6613\u5e72\u64fe\u591c\u9593\u7761\u7720", "C": "\u5a66\u5973\u611f\u67d3\u5f8c\u6709\u53ef\u80fd\u5f15\u8d77\u9aa8\u76c6\u8154\u8179\u819c\u708e\uff08chronic pelvic peritonitis\uff09", "D": "\u6700\u6b63\u78ba\u7684\u8a3a\u65b7\u65b9\u5f0f\u70ba\u6aa2\u67e5\u60a3\u8005\u7cde\u4fbf\u4e2d\u7684\u87f2\u5375", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "746", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u71b1\u5e36\u80ba\u90e8\u55dc\u9178\u6027\u767d\u8840\u7403\u589e\u591a\u75c7\uff08tropical pulmonary eosinophilia\uff09\u7684\u75c5\u60a3\u5e38\u5448\u73fe\u4e0b\u5217\u7279\u5fb5\uff0c\u4f55\u8005\u9664\u5916\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8840\u6e05\u4e2d\u5448\u73fe\u9ad8\u6548\u50f9\u6297\u7d72\u87f2\u6297\u9ad4", "B": "\u9664\u80ba\u90e8\u5916\uff0c\u672b\u68a2\u8840\u6db2\u4e2d\u4e4b\u55dc\u9178\u6027\u767d\u8840\u7403\u4e5f\u589e\u591a", "C": "\u5927\u91cf\u5fae\u7d72\u87f2\uff08microfilaria\uff09\u6703\u51fa\u73fe\u5728\u672b\u68a2\u8840\u6db2\u4e2d", "D": "\u7528diethylcarbamazine\u6cbb\u7642\u6709\u6548", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "747", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u6731\u5148\u751f\u8fd1\u5e74\u4f86\u56e0\u696d\u52d9\u95dc\u4fc2\u800c\u7d93\u5e38\u524d\u5f80\u4e2d\u570b\u5927\u9678\u3001\u6cf0\u570b\u53ca\u8d8a\u5357\u7b49\u5730\u5340\uff0c\u5176\u672c\u4eba\u55dc\u98df\u751f\u9b5a\u7247\u53ca\u9b5a\u751f\u7ca5\uff0c\u65e5\u524d\u56e0\u8179\u90e8\u4e0d\u9069\u53ca\u51fa\u73fe\u9ec3\u75b8\u75c5\u75c7\uff08jaundice\uff09\u800c\u5c31\u91ab\uff0c\u7d93\u91ab\u9662\u6aa2\u67e5\u767c\u73fe\u6709\u81bd\u7ba1\u963b\u585e\uff0c\u4e26\u7d93\u624b\u8853\u53d6\u51fa\u6578\u689d\u87f2\u9ad4\u3002\u4f9d\u64da\u4e0a\u8ff0\u7d50\u679c\uff0c\u6731\u5148\u751f\u6700\u4e0d\u53ef\u80fd\u611f\u67d3\u4f55\u7a2e\u5bc4\u751f\u87f2\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e2d\u83ef\u809d\u5438\u87f2\uff08Clonorchis sinensis\uff09", "B": "\u8c93\u809d\u5438\u87f2\uff08Opisthorchis felineus\uff09", "C": "\u6cf0\u570b\u809d\u5438\u87f2\uff08Opisthorchis viverrini\uff09", "D": "\u69cd\u72c0\u809d\u5438\u87f2\uff08Dicrocoelium dendriticum\uff09", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "748", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u5ee3\u7bc0\u88c2\u982d\u7d5b\u87f2\uff08Diphyllobothrium latum\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u87f2\u5375\u5177\u6709\u5375\u84cb\uff08operculum\uff09", "B": "\u9577\u5c3e\u5e7c\u87f2\uff08plerocercoid\uff09\u5177\u611f\u67d3\u4eba\u9ad4\u4e4b\u80fd\u529b", "C": "\u611f\u67d3\u4eba\u9ad4\u6703\u5f15\u8d77\u7f3a\u9435\u6027\u8ca7\u8840", "D": "\u751f\u6d3b\u53f2\u9808\u7d93\u904e\u5169\u500b\u4e2d\u9593\u5bbf\u4e3b\u7684\u767c\u80b2\u904e\u7a0b", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "749", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u5bc4\u751f\u87f2\u4e4b\u914d\u5c0d\uff0c\u5176\u751f\u6d3b\u53f2\u4e2d\u7686\u7121\u56ca\u9ad4\u671f\uff08cyst stage\uff09\u8005\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9ea5\u6c0f\u5507\u97ad\u6bdb\u87f2\uff08Chilomastix mesnili\uff09\u53ca\u9670\u9053\u6ef4\u87f2\uff08Trichomonas vaginalis\uff09", "B": "\u96d9\u6838\u963f\u7c73\u5df4\uff08Dientamoeba fragilis\uff09\u53ca\u8178\u9053\u6ef4\u87f2\uff3bTrichomonas\uff08Pentatrichomonas\uff09hominis\uff3d", "C": "\u5927\u8178\u7e96\u6bdb\u87f2\uff08Balantidium coli\uff09\u53ca\u9f52\u9f66\u963f\u7c73\u5df4\uff08Entamoeba gingivalis\uff09", "D": "\u55dc\u7898\u963f\u7c73\u5df4\uff08Iodamoeba b\u00fctschlii\uff09\u53ca\u53e3\u8154\u6ef4\u87f2\uff08Trichomonas tenax\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "750", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u798f\u6c0f\u5167\u683c\u91cc\u963f\u7c73\u5df4\uff08Naegleria fowleri\uff09\u7684\u60a3\u8005\u901a\u5e38\u70ba\u8eab\u9ad4\u865b\u5f31\u7684\u8001\u4eba\uff0c\u767c\u75c5\u524d\u4e00\u9031\u66fe\u7d93\u6e38\u6cf3", "B": "\u539f\u767c\u6027\u963f\u7c73\u5df4\u8166\u819c\u8166\u708e\uff08primary amebic meningoencephalitis\uff09\u60a3\u8005\uff0c\u5982\u672a\u53ca\u6642\u8a3a\u6cbb\uff0c\u901a\u5e38\u5728\u75c7\u72c0\u51fa\u73fe\u5f8c3\uff5e6\u5929\u5167\u6b7b\u4ea1", "C": "\u5982\u5728\u60a3\u8005\u7d44\u7e54\u5207\u7247\u4e2d\u540c\u6642\u767c\u73fe\u6ecb\u990a\u9ad4\uff08trophozoites\uff09\u53ca\u56ca\u9ad4\uff08cysts\uff09\uff0c\u60a3\u8005\u6700\u53ef\u80fd\u662f\u611f\u67d3\u4e86\u68d8\u963f\u7c73\u5df4\uff08Acanthamoeba spp.\uff09", "D": "\u68d8\u963f\u7c73\u5df4\uff08Acanthamoeba spp.\uff09\u4e5f\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u89d2\u819c\u708e\u53ca\u76ae\u819a\u6f70\u760d", "answer": "1"}, {"year": "105-1-1", "id": "751", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u81e8\u5e8a\u4e0a\u5e38\u898b\u9020\u6210\u5c0f\u5152\u6c23\u5598\u4e4b\u81f4\u654f\u539f\uff08allergen\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u982d\u8768\uff08head louse\uff09", "B": "\u8df3\u86a4\uff08flea\uff09", "C": "\u5875\u87ce\uff08dust mite\uff09", "D": "\u72d7\u8731\uff08dog tick\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "752", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u75c5\u5a92\u8731\uff08tick\uff09\u76ee\u524d\u4ecd\u662f\u8a31\u591a\u611f\u67d3\u75c7\u4e4b\u75c5\u5a92\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u611f\u67d3\u75c7\u4e0d\u662f\u7d93\u7531\u75c5\u5a92\u8731\u6240\u50b3\u64ad\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5df4\u8c9d\u6c0f\u539f\u87f2\u75c7\uff08babesiosis\uff09", "B": "\u827e\u5229\u514b\u6b21\u9ad4\u75c7\uff08ehrlichiosis\uff09", "C": "\u840a\u59c6\u75c5\uff08Lyme disease\uff09", "D": "\u6230\u58d5\u71b1\uff08trench fever\uff09", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "753", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6bd4\u8f03\u5169\u7d44\u75c5\u4eba\u7684\u5b58\u6d3b\u6642\u9593\uff08survival time\uff09\u53ef\u4f7f\u7528\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u7d71\u8a08\u65b9\u6cd5\uff1f", "qimg": "0", "A": "Chi-square test", "B": "Student's t test", "C": "Mann-Whitney test", "D": "Log rank test", "answer": "1234"}, {"year": "105-1-1", "id": "871", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5169\u7a2e\u9ebb\u9189\u85e5\u7269\u6b7b\u4ea1\u7387\u5dee\u7570\u7684 95% \u4fe1\u8cf4\u5340\u9593\u70ba\uff08-0.142, 0.102\uff09\uff0c\u82e5\u5c07\u6aa2\u5b9a\u4e4b\u986f\u8457\u6027\u6c34\u6e96\u7531\r\n\r\n0.05 \u66f4\u6539\u70ba 0.01\uff0c\u5176\u4ed6\u689d\u4ef6\u4e0d\u8b8a\u4e0b\uff0c\u6aa2\u5b9a\u5169\u7a2e\u9ebb\u9189\u85e5\u7269\u7684\u6b7b\u4ea1\u7387\u662f\u5426\u6709\u5dee\u7570\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\r\n\r\n\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5169\u7a2e\u9ebb\u9189\u85e5\u7269\u7684\u6b7b\u4ea1\u7387\u9054\u7d71\u8a08\u986f\u8457", "B": "\u5169\u7a2e\u9ebb\u9189\u85e5\u7269\u7684\u6b7b\u4ea1\u7387\u672a\u9054\u7d71\u8a08\u986f\u8457", "C": "\u7121\u6cd5\u4e0b\u7d50\u8ad6", "D": "\u6b64\u6aa2\u5b9a\u7684\u7d50\u679c\u6709\u53ef\u80fd\u72af\u4e0b\u578b\u4e00\u932f\u8aa4\uff08type I error\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "754", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6b32\u4e86\u89e3\u505c\u7d93\u5f8c\u5a66\u5973\u9577\u671f\u670d\u7528\u8377\u723e\u8499\u88dc\u5145\u7642\u6cd5\uff08hormone replacement therapy\uff09\u5c0d\u8eab\u9ad4\u5404\u5668\u5b98\u7cfb\u7d71\u7684\u5f71\u97ff\uff0c\u4ee5\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u65b9\u5f0f\u9032\u884c\u7814\u7a76\u6700\u9069\u7576\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u52d5\u7269\u6a21\u5f0f\u5be6\u9a57", "B": "\u96a8\u6a5f\u5206\u6d3e\u8a66\u9a57", "C": "\u4e16\u4ee3\u8ffd\u8e64\u7814\u7a76", "D": "\u75c5\u4f8b\u5c0d\u7167\u7814\u7a76", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "755", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5e73\u5747\u503c\u70ba 150\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba 15 \u4e4b\u5e38\u614b\u5206\u5e03\uff0c\u7d93\u904e\u6a19\u6e96\u5316\u4e4b\u5f8c\u7684\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "0", "B": "1", "C": "10", "D": "15", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "756", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6bd4\u8f03\u5169\u7d44\u75c5\u4eba\u67d0\u9805\u6aa2\u9a57\u6578\u503c\u7684\u5e73\u5747\u503c\uff08mean\uff09\u662f\u5426\u6709\u5dee\u7570\uff0c\u53ef\u4f7f\u7528\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u7d71\u8a08\u65b9\u6cd5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5361\u65b9\u6aa2\u5b9a\uff08Chi-square test\uff09", "B": "t\u6aa2\u5b9a\uff08Student's t test\uff09", "C": "\u66fc\u60e0\u7279\u5c3c\u6aa2\u5b9a\uff08Mann-Whitney test\uff09", "D": "\u7b26\u865f\u6aa2\u5b9a\uff08Sign test\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "757", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u91ab\u5e2b\u5224\u8b80\u4e00\u9805\u6aa2\u67e5\u7d50\u679c\u6642\u5fc5\u9808\u77e5\u9053\u8a72\u6aa2\u67e5\u7684\u7279\u7570\u5ea6\uff08specificity\uff09\u3002\u4f55\u8b02\u7279\u7570\u5ea6\uff08specificity\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6aa2\u67e5\u7d50\u679c\u70ba\u967d\u6027\u7684\u75c5\u4eba\u4e2d\uff0c\u78ba\u5be6\u6709\u8a72\u9805\u75be\u75c5\u7684\u6a5f\u7387", "B": "\u6aa2\u67e5\u7d50\u679c\u70ba\u9670\u6027\u7684\u75c5\u4eba\u4e2d\uff0c\u78ba\u5be6\u6c92\u6709\u8a72\u9805\u75be\u75c5\u7684\u6a5f\u7387", "C": "\u6709\u8a72\u9805\u75be\u75c5\u7684\u75c5\u4eba\u4e2d\uff0c\u6aa2\u67e5\u7d50\u679c\u70ba\u967d\u6027\u7684\u6a5f\u7387", "D": "\u6c92\u6709\u8a72\u9805\u75be\u75c5\u7684\u75c5\u4eba\u4e2d\uff0c\u6aa2\u67e5\u7d50\u679c\u70ba\u9670\u6027\u7684\u6a5f\u7387", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "758", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5728\u9032\u884c\u5361\u65b9\u6aa2\u5b9a\u6642\uff0c\u82e5\u6709\u67d0\u4e00\u500b\u7d30\u683c\u4e4b\u6b32\u9810\u671f\u503c\u5c0f\u65bc\u6216\u7b49\u65bc5\uff0c\u5247\u9808\u9078\u7528\u4f55\u7a2e\u7d71\u8a08\u65b9\u6cd5\u8f03\u70ba\u9069\u7576\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7c21\u55ae\u8ff4\u6b78\u5206\u6790\uff08simple regression\uff09", "B": "\u591a\u8b8a\u9805\u5206\u6790\uff08multivariate analysis\uff09", "C": "\u8b8a\u7570\u91cf\u5206\u6790\uff08analysis of variance\uff09", "D": "\u8cbb\u96ea\u6070\u7576\u6aa2\u5b9a\uff08Fisher\u2019s exact test\uff09", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "759", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u591a\u74b0\u82b3\u9999\u70f4\uff08PAH\uff09\u70ba\u7a7a\u6c23\u4e2d\u5e38\u898b\u6c61\u67d3\u7269\uff0c\u901a\u5e38\u4ee5\u4e0b\u5217\u90a3\u7a2e\u7269\u8cea\u70ba\u6307\u6a19\u6c61\u67d3\u7269\uff1f", "qimg": "0", "A": "benz[a]anthracene\uff08BaA\uff09", "B": "benzo[a]pyrene\uff08BaP\uff09", "C": "benzo[k]fluoranthene\uff08BkF\uff09", "D": "benzo[ghi]perylene\uff08BghiP\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "760", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u8077\u696d\u6027\u764c\u75c7\u4e4b\u914d\u5c0d\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6383\u7159\u56ea\u2014\u9670\u56ca\u764c", "B": "\u7837\u2014\u76ae\u819a\u764c", "C": "\u82ef\u2014\u767d\u8840\u75c5", "D": "\u67d3\u6599\u5de5\u5ee0\u2014\u7532\u72c0\u817a\u764c", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "761", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6eab\u5ba4\u6c23\u9ad4\u53ef\u8b93\u77ed\u6ce2\u8f3b\u5c04\u5149\u6e90\u901a\u904e\uff0c\u5438\u6536\u9577\u6ce2\u8f3b\u5c04\uff0c\u4fdd\u5b58\u5730\u7403\u8868\u9762\u6eab\u5ea6\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u5c6c\u65bc\u6eab\u5ba4\u6c23\u9ad4\uff1f", "qimg": "0", "A": "NO2", "B": "CO", "C": "O3", "D": "CFCl3", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "762", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u985e\u7d2b\u5916\u7dda\u5c0d\u4eba\u9ad4\u50b7\u5bb3\u6027\u6700\u4f4e\uff1f", "qimg": "0", "A": "UV-A", "B": "UV-B", "C": "UV-C", "D": "UV-D", "answer": "1234"}, {"year": "105-1-1", "id": "763", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u9020\u6210\u5875\u80ba\u75c7\u4e4b\u5371\u5bb3\u56e0\u7d20\u5c6c\u65bc\u4e0b\u5217\u4f55\u985e\u578b\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7269\u7406\u6027\u5371\u5bb3", "B": "\u5316\u5b78\u6027\u5371\u5bb3", "C": "\u751f\u7269\u6027\u5371\u5bb3", "D": "\u4eba\u9ad4\u5de5\u5b78\u5371\u5bb3", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "764", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u689d\u795e\u7d93\u53d7\u5f71\u97ff\u662f\u4e3b\u8981\u9020\u6210\u8155\u9053\u75c7\u5019\u7fa4\u7684\u4e3b\u56e0\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5c3a\u795e\u7d93", "B": "\u6b63\u4e2d\u795e\u7d93", "C": "\u6a48\u795e\u7d93", "D": "\u8155\u795e\u7d93", "answer": "2"}, {"year": "105-1-1", "id": "765", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6c11\u773e\u8981\u80fd\u7a4d\u6975\u5730\u53c3\u8207\u793e\u5340\u7684\u516c\u5171\u4e8b\u52d9\uff0c\u81ea\u767c\u6027\u7522\u751f\u96c6\u9ad4\u884c\u52d5\uff0c\u4e26\u4ee5\u6709\u7d44\u7e54\u7684\u793e\u5340\u529b\u91cf\u71df\u9020\u793e\u5340\u7684\u5065\u5eb7\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u6700\u521d\u7684\u8981\u4ef6\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6c11\u773e\u6709\u610f\u8b58\u5230\u793e\u5340\u5065\u5eb7\u554f\u984c\u4e4b\u91cd\u8981\u6027", "B": "\u6709\u77e5\u540d\u5b78\u8005\u7684\u793e\u5340\u5065\u5eb7\u8abf\u67e5\u5831\u544a", "C": "\u793e\u5340\u5167\u6709\u4e0d\u5c11\u7684\u6c11\u9593\u5718\u9ad4", "D": "\u6709\u653f\u5e9c\u7684\u7d93\u8cbb\u88dc\u52a9", "answer": "1"}, {"year": "105-1-1", "id": "766", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u7576\u653f\u5e9c\u63a8\u52d5\u4e00\u7a2e\u65b0\u7684\u75ab\u82d7\u63a5\u7a2e\u6642\uff0c\u9762\u5c0d\u4e00\u4e9b\u6c11\u773e\u5c0d\u75ab\u82d7\u5b89\u5168\u62b1\u6301\u7591\u616e\u3002\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u4e0d\u7b26\u5408\u5275\u65b0\u64f4\u6563\u6210\u529f\u7684\u8981\u4ef6\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u76f8\u5bb9\u6027", "B": "\u76f8\u5c0d\u5229\u76ca", "C": "\u5371\u5bb3\u6027", "D": "\u6210\u672c\u6548\u76ca", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "767", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u9577\u671f\u7167\u8b77\u8207\u91ab\u7642\u7167\u8b77\u4e4b\u6bd4\u8f03\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9577\u671f\u7167\u8b77\u4e3b\u8981\u7684\u5c0d\u8c61\u70ba\u6162\u6027\u75c5\u60a3\u6216\u8eab\u5fc3\u969c\u7919\u4e4b\u5931\u80fd\u6216\u5931\u667a\u8005", "B": "\u91ab\u7642\u7167\u8b77\u5c0d\u8c61\u5305\u62ec\u6025\u6027\u75c5\u60a3\u8207\u6162\u6027\u75c5\u60a3", "C": "\u9577\u671f\u7167\u8b77\u4ee5\u6a5f\u69cb\u5f0f\u7167\u9867\u70ba\u4e3b", "D": "\u91ab\u7642\u7167\u8b77\u4e4b\u7167\u9867\u6982\u5ff5\u4e3b\u8981\u70ba\u6cbb\u7652\u75be\u75c5", "answer": "3"}, {"year": "105-1-1", "id": "768", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u91ab\u7642\u54c1\u8cea\u8a55\u4f30\u65b9\u6cd5\u4e2d\u6700\u5e38\u88ab\u63a1\u7528\u7684Donabedian\u4e4b\u54c1\u8cea\u8a55\u4f30\u6a21\u5f0f\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u5176\u8a55\u4f30\u7684\u4e3b\u8981\u69cb\u9762\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u904e\u7a0b\uff08Process\uff09", "B": "\u7d50\u69cb\uff08Structure\uff09", "C": "\u7d50\u679c\uff08Outcome\uff09", "D": "\u8868\u73fe\uff08Performance\uff09", "answer": "4"}, {"year": "105-1-1", "id": "769", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u91ab\u5e2b\u6cd5\u898f\u7bc4\u4e4b\u300c\u64c5\u81ea\u57f7\u884c\u91ab\u7642\u696d\u52d9\u300d\uff0c\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u975e\u91ab\u5e2b\u57f7\u884c\u61c9\u7531\u91ab\u5e2b\u57f7\u884c\u4e4b\u91ab\u7642\u884c\u70ba", "B": "\u975e\u91ab\u5e2b\u57f7\u884c\u4efb\u4f55\u91ab\u7642\u884c\u70ba", "C": "\u975e\u91ab\u5e2b\u5728\u91ab\u5e2b\u6307\u793a\u4e0b\uff0c\u57f7\u884c\u4e0d\u9700\u7531\u91ab\u5e2b\u89aa\u81ea\u57f7\u884c\u4e4b\u91ab\u7642\u884c\u70ba", "D": "\u975e\u91ab\u5e2b\u5728\u91ab\u5e2b\u6307\u793a\u4e0b\uff0c\u57f7\u884c\u9700\u7531\u91ab\u5e2b\u89aa\u81ea\u57f7\u884c\u4e4b\u91ab\u7642\u884c\u70ba", "answer": "3"}]